小多士入 如果男朋友俾ex 用假鳩插屎眼算唔算無左個處

算

教主